傳以5億放售上海豪宅 劉嘉玲急澄清：那是假新聞

近日有報道指劉嘉玲打算以4.6億人民幣（約5.1億港元），放售位於上海「湯臣一品」屋苑，面積逾千平方米的頂樓複式單位，不過嘉玲今午特意在微博留言澄清：「我在上海湯臣一品沒有房子，那是假新聞，特此申明。」

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

中國最撚多嘅就係fake news

中國冇嘢係真
得騙子先至係最真

呢d仆街真係有錢

賣樓關你隱事

我沒有=/=沒有以我家人名義/老公名義/bvi公司持有

係囉

姐係已經賣撚左啦

山西布政司果五千両